如果開發網頁，你會揀咩Server side language?

PHP, Java, Python, C#, VB, Node js?

咩網頁

如果for restful同普通curd

Assembly

如果整SPA，最好用係邊樣？

話知佢咩語言啦，請full stack做咩搞掂囉

Crystal

anyone of them can do

angular, react

自己寫隻language

Server side呢？

睇你server擺係邊啫:
Azure => C# (for using )
Most popular AWS/DO/Heroku,etc => Node.js
Local cheap/free hosting service provider => PHP (their only choice!)

如果server自己host番, 就冇乜所謂, 邊隻熟啲咪用番邊隻嚟起server囉!

TypeScript

純server side睇效能
webassembly用C/C++

Swift 都得㗎

睇個server side用黎做咩, 鐘意用java+spring / nodejs

普通crud, node + mongodb都係一個唔錯既選擇

寫緊restful api
用flask sqlalchemy 已經覺得好簡單

php 超簡單win7 都起到

, btw其實唔太鍾意PHP

我齋揀 framework:
Laravel, Grails, Express, Eggjs 睇情況

Grails？